[胡迪]王思佳走光怒喊告 老公以「胸貼」相挺

王思佳喊告。（圖／翻攝自臉書 , 2018.5.13）
藝人王思佳近日參加活動，不慎走光，被媒體大肆報導後，12日晚間在臉書喊告，「正在整理截圖資料凖備報案。」對於愛妻不慎走光，王思佳老公Joe留言「Love you」力挺，還附上胸貼合照，以行動支持老婆。

王思佳在臉書寫下，「發生了沒有人願意發生的事，謝謝很多暖心的留言和私信，相較於見死不救的現場媒體，世界上還是有同理心的朋友，一整天感謝大家熱心的資訊，正在整理截圖資料凖備報案，拿我尋開心傷口撒鹽瘋傳的，我面對我該面對的風風雨雨，接下來換你們面對法律責任。」她強調，「伸出援手的我一輩子會記得，落井下石的我會活的比你長。」

痴線只許露點炒作 不許百姓轉載

告咩

法律係有錢人玩意

女人大晒，告乜都得

自己準備得唔好就上台俾人影，出事果陣就告人

唔怪得黑lin，個心咁撚黑

告乜春

誹謗我黑提

告個設計師整件衫搞到佢露點

係咪假波

黑咩？